入黎講下你果間GYM

小弟不嬲都係去開康文，但係康文淨係去到10點，有時候開OT返到去都已經好夜。啲機少，仲要勁多人。

朋友介紹話 physical 幾好，幾平，唔知要簽幾多年

大家有冇啲咩心得分享下

你做緊果道幾錢，啲機多唔多

你朋友都幾靠害

都叫做好過康文

一入去陣味好難頂